利迷算唔算世界第一賤種

單單打打

Work rate唔夠高
做唔到綠葉拉邊
要為佢改戰術

利物浦係姐 我識D利迷個個都好正氣

不過利物浦狗竇d人都算清醒

我識啲利迷個個都怨婦又雞蟲

係你呢D 個腦淨係咁負面姐
張圖都係表達美斯係anfield 失意 再祝福下人 你就淨係諗到單打

@xxx吊老母

抽人水咪認囉
講撚到黑警記者會咁撚假

咁都有位入？

點夠你巴迷日日攬撚住美欺賤種

咁無人叫你猁懶熟咁突個龜頭出黎祝福人嘅仲要美欺又未正式轉會

屌你咩 偷拍我仲放上來

係串柒你美斯有咩問題？
串柒你就賤種？
咁你踢得柒比人連續兩屆歐聯大炒，唔串你串邊個？

咁撚柒叻就係你大炒人唔係人大炒你啦，仲怪人串你？

使唔使問你過你巴塞主席攞approval先可以串啊？

利狗賤種開作為利我又唔否認
特別係facebook嗰班股東
真係以為垃圾利係霸主level
周圍出去串柒柒

Btw講返張圖
Echo不嬲都係賤到仆街，我哋叫佢黨報
因為佢哋同比垃圾班主直接操控冇分別
用埋晒啲極低質banter以為自己有幽默感，要圍內同低質讀者一齊精神自瀆
實質係完全唔識尊重人，on9當有趣
美斯post 亦然，上次werner睇手機比echo班賤種
串話佢後悔冇跟高普亦然但明明就係垃圾fsg有負於人人哋已經去利市搵埋屋，一下就話自己冇錢買佢
無仇無怨周圍得罪人
作為利狗，大把人極之討厭Echo呢份黨報同班傻鳩股東淨係識吹奏班主唯穩同歪曲事實，仲要以為自己真係好撚勁嗰下先乞人憎
有呢班人代表利狗，俾人笑都唔抵可憐

贏你4-0串吓有咩問題 咁就賤種？

而家美斯轉會姐，你話如果美斯斷腳收山，利迷再po呢張相話good luck咁就真係賤種喇

咁都話賤種嘅話，BR Football呢啲抽水channel仲賤啦

樓主反利都俾個好啲嘅point

係咪盲反利都可以商榷，樓主如果要講標題同內容就應該要一致，即係specific ECHO呢單野上係賤種
要反利亦都應該逐個論點提出黎，唔係打稻草人就算

但你知我知ECHO賤種真係唔係第一日嘅事喎
無啦啦，又搞werner,又串鳩哥狗，又串小花，仲要出文屌自己球迷
佢哋係一個正式嘅報社，唔係求其clickbait content farm page，呢種咁低質嘅banter 我係利都接受唔到啦
仲覺得好尷尬好羞恥添

不過公道講番句，呢個post都係一個低質素嘅banter